2020.05.21 各位再見

雖然我總係去咗睇其他女仔
但去到最後呢一晚 我公開宣佈我心入面最愛始終係IU
多謝娛樂台咁多位手足陪咗我咁耐

我最對唔住嘅人係TL韓子亮
最睇錯嘅人係周柏豪個撚樣
最尊敬嘅人係傳統教育失敗者Sigma

周柏豪黃 樓主咪屈

我唔信

為你將睡眠忘記 通宵傾談

ok我收回最後個句…

我再沒勇氣向你講舊時

還是記起無道理的對罵
是年紀小的不智
今天再回頭看 這一個男孩子

JO1呢

冇床波冇睇

牙卷有情緒記得食藥同R fd牙…

呢排日日都諗住去jump……ez